1930 民間記者會: 「立法會選舉前期民意調查結果公佈」

我要初選呀!!!!!!